加快！打正旗號：反恐襲 反警黑 劍指政權

我地唔係去搞事，我地唔係暴徒

721晚元朗發生恐怖襲擊，令香港市民生命安全受威脅
有視頻顯示警察無能力再保護市民，甚至見死不救

有議員話中聯辦曾動員黑社會

所有香港人：
反對恐怖襲擊
反對警黑合作
反對干涉香港內政

光復元朗係我地嘅行動方式

剑指政權才是我們的目的！

唔可以俾人覺得我地係去打鬥，我地有合理理由去元朗
亦係時代革命嘅重要運動

請大力合理宣傳
反恐襲 反警黑

push

推

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

唔可以咁輕易比警察、建制、政府同鄉黑割席。

鄉黑只係爛頭卒，要話比所有人聽幕後黑手係邊個

佢地今次水洗都唔清

劍指中聯辦

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性

推
反恐呀屌